今日要全部人返屋企先叫成功!!!!

贏咗大半啦手足，今日表現無可挑剔！快啲返屋企啦，只差呢一步就可以大大手收港共皮，完美!!!

所以，仲喺街頭嘅手足，求下你地，返屋企啦

推

求下你地，各位手足

返到屋企了

返屋企沖熱水涼喇

多謝你
辛苦啦！

好感動，你舒服哂我個心先會舒服

返到去睇下對巢皮腳先啦

巢皮腳大賽

返屋企沖涼啦手足

講還講唔好貼圖呀

隔住mon都聞到陣味呀，快啲沖涼啦！

爽呀

返屋企啊

【8.18 金鐘】

有五個四五十歲的女士在勸喻示威者離開，他們大叫：「乖啦，翻屋企；休息啦，好累啦，唔好俾我地心痛。」有年輕的示威者上前，希望他們尊重前線示威者：「要睇定啲，我地會有現場判斷。」女士們繼而語重心長地道：「我地做唔到前線，我地對你唔住。」

不斷更新報道：
直播專頁：

防暴就快出場, 跪求大家走

今日冇事發生先係真正完勝
全世界都睇住!

啱！推呀！
街上面仲有兄弟我好擔心

快啲返屋企

push

返屋企返屋企

講得啱呀，
求下你地，一陣我真係自拍跪低相

翻屋企啦，我地已經有成果架啦

快啲返屋企呀兄弟們！

警嫂沖完涼擎乾曬等你返屋企屌

一齊走一齊走!

今日唔該和理非一日

邊個留低就係鬼

啱呀，全世界都睇到我地有幾和平幾文明

大聲公。。。。
搵人同傳媒接受訪問。。。話留守既好有可能係鬼。。。今日係和平集會，非遊行。

手皮腳皮都巢哂！

再講又要返屋企打飛機㗎啦

返屋企打j

啱呀勇武兄弟辛苦了，今晚請好好休息

啱！

返屋企沖涼喇，一個都不能少

和理非又得，勇武亦得，得咗。香港人，無得彈！

走喇大家 今日目標係打中共林鄭同廢老大大巴 和理非啊

返屋企洗腳喇喂！

哇正呀，返屋企浸個浴仲巢呀

岩呀，跑求各位返屋企，唔系留守呀

做一日和理非！真的！
要係咁叫朋友
今晚唔可以比位人入！
同埋大6派左唔少人混入泥搞事！
今日一定一定一定要走！

要同你身邊所有人講！

新品種乳牛狗今晚決定J佢

返咗屋企了

返屋企

求下大家 一晚

沖涼一刻也不能少

金鐘散水，唔好功虧一貴
金鐘散水，唔好功虧一貴

香港人好好J

返到屋企了，終於可以沖涼
手足快D返屋企啦!!

TG 剛post, 幫手推，急：

金鐘有大量鬼煽動搞事，所有人快D走，快D走，唔好中計，唔好中計，即刻走，叫大家走，千祈唔好中計，由得佢地鬼打鬼，我地今日要和平全勝

拜托大家推一下

今日嘅香港人係全世界都會讚中共最怕我地咁合作咁文明

返屋企la

返屋企啦！

好想幫手足洗腳

有冇人系金鐘現場，叫佢地走啦，唔系警狗又有借口

721 811

今日和理非主場啊！

只求今晚

Push

大6人完全唔會明白點解香港人可以咁高質!

辛苦啦兄弟多謝你嘅付出

返 屋 企
影腳？ 象腿有一對

金鐘散水!!

多謝你

幫手推!
要全勝，返屋企!

散水呀，做咩鳩呀，唔留守呀

say my name
thank you Mr White

多謝兄弟

我好擔心，如果可以好想求佢地快啲走，返屋企，今晚要安全，任何衝動都會送頭

雖然唔知呢一步關收中共皮咩事
但都希望手足平安

cls,你靚到飛起,唔准你咁話自己

金鐘散水，唔好功虧一貴

啱呀，求所有傻豬手足睇到!

中共想破壞我地和平守法嘅形象，如果被煽動就比佢地得償所願，所以一定要冷靜

通常叫自己象腿個啲對腳都靚.......
不過我都係唔想睇......

一齊走!

屋企要人呀
一齊返屋企啦

唔好啦，人地辛苦咗一日，今晚大家好好休息

啱呀！張床好寂寞

沖埋涼～皺完皮喇～

推爆

全世界 翻屋企

返屋企!

散水！散水！散水！